（突發）侵侵喺阿富汗放左炸彈之母

First on CNN: US drops largest non-nuclear bomb in Afghanistan

美國五角大廈剛才宣布，美軍在阿富汗激進組織「伊斯蘭國」（Islamic State，IS）的一系列洞穴，投下有「炸彈之母」（Mother Of All Bombs）之稱的GBU-43炸彈，它是目前最大型的非核彈炸彈。美軍表示，這是GBU-43炸彈第一次被用於戰鬥。（國際中心/綜合外電報導）

俄佬粒 FOAB 應該勁D

又嚇北韓

是咪粒MOAB就過期要清貨
所以預咗ISIS一粒金仔一粒

睇過天津蘑菇覺得呢個唔夠勁

又關侵侵咩事

嗰個係核武級別

重溫

細路咁夜去訓啦

一係你就去兒童台

世界最強
乜撚野炸彈之母 完全無得比

好正

睇一次笑一次

真痴線佬

出兵打中國, 解放香港啦

屌會唔會真係世界大戰

突發

屌你 d美金又要跌

老師，早晨！

國師又中

真乖